有無人聽到槍聲

喺廣源聽到幾下槍聲，之後有人話咩唔好走，放低把槍，過黎幫手 而家一大堆警車，消防同救護車

好不安

好似見到有架救護送走咗個警察

邊到？

自膠

唔好check我ip 好多警察跑黎跑去，開頭以為拍戲

一槍打撚死你

十架警車
恐怖襲擊

無

套戲好重本

又多架車黎增援

拍緊野姐

又上咗3架細警車

平行時空

沙田廣林苑茂林閣，清晨約5時27分，警方接報處理一宗家庭糾紛時，有人不合作及作出反抗。警員警告無效開槍，據稱有兩人受傷，送院搶救。大批警員現正封鎖現場調查。

消防收隊了

家庭糾紛要咁多部警車？

洗唔洗咁撚多人

講就講家庭糾紛姐 細節唔知